新手養貓 求請教

隻貓仔啱啱入屋 放佢係籠入面就係咁叫 放出去走去角落頭就唔叫 但係啲水糧同個塔都係個籠度 一陣佢要食點算
求指教

有圖

無咩危險咪打開門自出自入
如果唔食糧就 浸少少水 整軟乾糧

搵個衣夾頂住個門口等佢有得返入去就掂

最好放返佢入籠 用布遮住個籠
等佢慣用個貓砂盆同慣屋企味先
叫都要狠心唔理
起碼48小時先開返籠畀佢自出自入

怕佢會亂痾同走入啲傢俬窿窿罅罅 捉唔返出嚟

諗住教完佢用貓砂先慢慢放佢周屋走

可以放佢出嚟喺你面前玩
玩完就放返入籠
未適合畀佢周圍走

頭兩日見佢仲識去貓砂屙尿 啱啱訓醒見佢係自己個盒度屙屎屙尿 放佢入籠又叫唔停想出去🤦🏻‍♂️係咪等佢真係完全學識先屋企冇人都唔困籠